屌 架車播唔到自己燒嘅CD

我想問我有啲吉碟 向自己個電腦燒左啲歌落去
之後向自己架車播唔到

有無人知點解

繼續幫我推 thx

你唔係就咁將D FILE拉入去隻碟掛?

是咪你就咁放d歌落去當data咁燒, 無用cd/dvd格式

換過架車喇

換過個腦啦

俾返隻CD人啦

買正版la

usb啦仲cd

俾返架車人啦

呢個世界有人買數位版㗎

要死咗先收到嫁

你無變MP3格式囉 就咁拉入去係播唔到

點為知變mp3格式
我淨係知我拉入去啲歌全部都係mp3格式嚟

我真係買數位版

唔係 我用一隻app 叫Cleburner
跟住好似普通燒碟咁燒 較最快燒錄速度

嘩，乜而家仲有人 burn cd 架？！

係唔識就唔識

要用.cue

關於cd既問題9成都係呢個答案